ihone12個mon真係好琴跌

條女

痴線真係唔使case

正常用應該唔使case都掂
加塊mon貼夠做

好硬

加返背貼可以祼跑

但條邊好易花

12見到條女硬晒

外媒 Techcrunch 的 Matthew Panzarino 表示，今年 iPhone 12 Pro 邊框多數都使用物理氣相沉積的製程塗層，在金色款則是比較特別，蘋果額外使用高功率脈衝磁控濺鍍（HiPIMS）工藝，這項工藝算是次世代低溫濺鍍技術，HIPIMS 鍍膜技術能提升薄膜品質也有極大的助益，能使塗層更堅硬和超量，分子結構能模仿不鏽鋼，比起標準 PVD 更耐用，也具備抗指紋。

簡單來說，新款 iPhone 12 Pro 金色邊框會比其他款顏色更特殊，採用的是更耐用的塗層，比較不易刮傷和降低磨損，甚至也能夠提升抗指紋功效。

iPhone 12 Pro 邊框鍍膜上採用全世界最好的手錶和珠寶所用的鍍膜材質，不需要花費百萬就能夠擁有，只需花費萬元就能夠享有世界頂級的手機工藝，算是非常超值，如果今年還在決定要哪種顏色，那麼可以考慮入手金色。

吹太大啦
令面拋光既鋼吹到幾勁都係好易花 就算幾十萬一隻錶既鋼都係一樣

都係一跌就花

咪即係都會花囉

我見好多drop test雖然無爆玻璃，但係跌到有死點或者壞相機
啱啱買返嚟都係用套好啲

証明蘋果冇呃你

唔會爆玻璃
但入面啲野會爆
乖乖地返黎比錢整

lm

真 我用xs金色 裸跑 跌過超多次條邊真係冇咩點花

但price 話唔防刮都係有花痕

咁搞法會唔會祼跑都用唔到次ac+

講緊12 pro隻金用作新工藝關xs咩事